[I/A] LAST IDEA ラストイデア (193) 扑緊嘢開auto但唔開POST

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊
<-已冇更新
<-已冇更新
<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

■開催期間
11/18 12:00 - 11/21 23:59

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
① 已經冇人玩物理既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰唔用 【吉】 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既撚樣
⑥ 真男人至少要有一隻男角
⑦ 有死靈既都唔好同人講玩緊LI
⑧ 晒命撚一直比人留意緊

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 一定係骨,玩完可換iphone11Pro

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 > 904

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

問 : 有冇轉轉黑龍2參考裝

問 : 有冇畜生黑龍2參考裝
[/quote]

問 : 有冇畜生冰龍3參考裝
龍二靈

sorry 唔小心1001 咗但唔識開post

有冇興趣買ACC?
送你一個開POST私人課程

買課程送ACC, 抵到爛

你既第四ac 快買

其實1夢嗰身裝仲值唔值得跟

賣休閒型物理MAIN ACC , 齊上色IDEA裝
想轉型都冇問題

要睇緣份用錢收返嚟嘅唔識震

課程買
ac送

放石40:10000

幾時20蚊石

你就好 可以去睇IU
聽講佢自己本人都買唔到飛

TG左
條友講粗口

去睇IU散下心

我都想一路係現場望住IU飛釘然後一路劣JER仔

對唔住 我朋友佢有少少唐氏 有時唔係太識表達自己

邊個係埃腰

DLLM 我要同你割

BLOCK率が96.8%

盾の極意15%
ストライクガード10%
冥府の大楯37%
冥府の暴風5%
ケルヴェスの怒涛5%
ゴーレムボーンマスク10%
重装竜騎兵の手甲10%
ストーンガードル4.8%

當你BLOCK100%既時候................................

block量點計

i mean減傷點計

敵人每一下攻擊
有96.8%機會
減少566傷

如你 BLOCK率10% BLOCK量250
當A本身打你1000
即係有10%機會只扣750

其實韓國偽人仲有冇真波的?

有咩好割 我唔信你唔想色情IU

BETWEEN韓國機票大約幾錢?
我見下年4月4-15 就算坐大韓都要成3千幾蚊來回

咪又係雞

我張大韓 千7蚊

唔理啦 又唔係過人世
J下咪算

DIU 點解可以咁平
求教學

有幾啊
我窮能買開uo 900蚊

包25kg行李 有野食 有韓妹 位夠大 算係咁啦

教學=HKEXPRESS+冇行李保險野食+西TIME

岩岩睇左 UO下年4月都係 14XX~18XX
不過小弟好撚怕坐飛機 坐UO我怕身心都頂唔順

韓亞最近好似有優惠 千6

感謝提示 已睇
想要個個期韓亞都係三千幾 放棄了

UO其實好爽的

我窮ma

正常情況都會 精神緊張 全身同手腳不停出汗
如果太爽我怕會死係上面

有無玩雷既巴打教路下
點樣dps高啲？

你真係唔識ga wo

物理狗也不屌了

入904
雷圈睇bu
3波可以睇下小妹

鏈 褲 自己加減換
其他都無乜點變

平民白色裝可以睇小妹

狙夠未

gay

殘巴把杖全上色 又係十幾萬貨 點跟呀

嗨

你不是還有...

賣...俾遊戲...

收橙ss橙物理勇盾 5萬

想問Dps 關唔關貫通率事？
仲有個雷Idea頭 最尾果行個發動率 係咪好重要

關 你諗下本身一粒波淨係打1隻
變咗一粒掃n隻
雷idea頭嗰個我都唔識睇
要問其他人
但唔用佢都無野好用

雷法大師

努力維持本post討論

ching ho ball

雙吸好似冇用

打直料

你係雷靈咒？？

雷咒弓

雷咒弓 雷咒弓
唔記得左點唱了

好心得好報

街場好多雷咒靈
組3個都係

送粒玉俾我 洗冰雷咒

咁堅？ 成日比隻王射幾射企唔住
點坦得起
已經玩埋靈氣6k幾物防 8k幾魔防

老手都玩到冇玉咁得意

快到好似打總力咁

小妹新玩家黎

隊友有靈
滿ss 35%回
通常要teleport右前方先放到草人
企定無草人少好多傷

有冇吉位？

所以我唔用靈

要有2法先得...

開隻吉黎試下
我冰靈,904

ss點睇滿味？

ss+埋75%就夠
最高只可以75%

入

等一陣
打緊

新手侵5侵

條鍊molamola
太貴了買唔起
睇黎應該15萬

gogo

件衫15萬直購無左

下 +17果件垃圾.....
屌你老母咁多水魚唔見水中我d貨

新關既衫?

差9點姐
最底個行紅先難

係

3抽1有幾難
+20係6抽1

好抵

應該話加埋睇唔算垃圾
但15萬不了

3萬都唔值啦

果3抽1係咩能力?

3萬我屌呀

冰火 火雷 冰雷

佢係火雷

中2

垃圾

等左20分鐘了

我有30體

30體就算啦打幾場就收工不如去街場

歧視窮人

細細個已經聽過油器王個大名
咪扮野

0課清泉

放綠石

另收雷轟3.5k

雷轟雷鍊之前碎哂

呢個POD人好唔友善

收幾多

屌爆傷
但魔耐

本身d耐性爆到仆街

cls
你知唔知雷idea個陣雷鏈幾錢一條

4-5萬全部放曬賺到fatfat

我要打直料ja
洗開有感情

mp吸

個條俾我當左肥啦

on9街場踢我

條友係咁bid隻垃圾戒

BID野嚟講我習慣一野鎚爆佢

土豪

直接+個0

600萬aria

利申:手持0ARIA嘅小廢柴

但有600萬綠

開左

no

gogogo

小妹 一直追CB 都係千6 千7尼個價 大韓韓亞都係差幾廿蚊 從來都冇貴過尼個價架WO 大韓韓亞長期千6 千7..

15蚊 1萬綠未

15蚊 3萬了

有人放AC未

當初玩左唔知幾多萬賣果2,3千賣黎做乜

唔知幾多萬

E咩放

屌 最近悶想玩番

口筆一定有啦

你唔講我都唔知添

新出隻刀劍垃圾game黎

但你又j擊我

又買左d懶鬼舊貨

咁平

買完先po冇仇報

不過無咩機會用到

多色 魔法
打飛機用

收三波雷杖 多色 5001
黃橙爆傷10000

有白有黃有橙算唔算多色?

wa diu

笑能左
條友一定好唔忿氣

16萬

aria係咪得雙爆值錢?

鏈

理論上其實+20值錢
但實際上個個都要雙爆
dps之冠
所以雙爆值錢

25萬啦

skill+1 紅ss
dog don't fuck?

我覺得全+1都有用
至於ss
應該
mp回復>hp回復>ss

屌

依家咁仲打唔打
有d想自用 但雷又用唔著

30萬屌你老母

你打完 睇下出咩
我再決定打唔打
btw點解你個仆街咁多aria

咁似既

same
copy your data

屌你無限打直咩
得返5粒ja...

5粒...
cls

分身黎

hp get...

btw點解你個仆街咁多aria

一粒總力 一粒行主線
btw

冇MONPO一陣, 個個都曬全色aria, 呢個PO對窮撚好唔友善

60萬aria

焗賣
過裝實仆街

你set 6萬都比人秒啦

set 60萬
6粒打到最後3行都幾歐
聽日10點先放拍賣

第一行有顏色未

為個少少唔嘥料啦

收雷轟 新衫 3500

ho rich cls

我愛打直 打直愛我
35000收左件20衫有排洗

哦果件
見到都唔想買

仲有幾件4/5萬起bid
埋單肯定唔只10萬

シャルル身 粒粒3500？

yes

任性

5000擺耐d都有人買的

街場遇殘巴
咁能勁既

屌打未 我開10連訓

開

2mins

隔離隻雷法仲癲

睇番history你地都係果D裝點解佢999999?

@殘

佢爆率爆傷高好多
佢粒波都係雙爆
我兩隻戒都爛random
衫無全能 死褲又唔加攻

打做350魔法未

黑氣石

點解血下面有盾 新裝？

30萬

同一條？

個位置同random一樣
不過琴日果條3橙

@殘 打唔打 有3條體

sure
開

塞緊車 返到去先

10點後

點完雷盾，打惡2 第2關畀人圍到冇mp 就死，可以點解決，招雷盾係咪必點

我咪講左

幾時出篇無撚敵雷法攻略心得

輸出溢出
出一堆坦裝is ok

雷衫/新鍊...有招技 係用幾多MP 換成盾...

琴日俾人CARRY完.....佢係550 MP回...用法衫 雷祖鍊 新SS腰...唔洗MP盾....跟手350 MP轉HP .....佢可以坦到隻王ORZ
(但見佢無MP吸...但係用0手)

SE真係ON99

我3xxmp回都得
佢550梗係得

而家就係想試下佢果套 ...orz
原來...mp回先係重點
一直我都錯重點

@油

老豆搵仔PO

直接被無視
dklmaodhflrhslabffa

可以參考邊位巴打，麻煩畀個game 名睇睇

1/5緊

我都鍾意用靈手多d
雙爆

收到.....明哂點解你地都係0手....下次IDEA 打返個攻速做爆擊先...

而家打

問句.....如果係雷法.....未有錢整SS腰....
用 法腰定連擊腰好? 2隻都係 一樣屬一樣SS

COIN 無哂啦...點打

ss腰》〉》〉》〉》其他

SS腰好撚全面

開街場 全部都係雷
玩坦好受歡迎

加血加耐加回

打錯
係連擊腰》〉》xN〉》〉》ALL

垃圾驚

轉做盾靈咒開場 組3個雷就ok

試下槍靈咒

真係有個武藤遊戲玩雷法

仲有幾耐完

打直打到無晒錢

我開街 now

而家都係吉0咒gc緊

有勇盾+新ss腰後
有力又硬

整左新鏈未

多多錢都唔夠打直

集會入 full9左

88

屌你gc

用緊條粒粒

d狗仲有好多30lv 係到
冇錢升上70

我仲有70萬pt
但已經無晒錢

去咗玩FFBE 又係SE

①700,000 / 2000 = 350隻介
②350 x 11,000 = 3,850,000錢

夠你升到1隻+半隻狗介上lv70

其實想打爆傷/詠速
但出左橙mp吸

WOTV?

第一日dl完試玩
一入去個課金位睇下
即時del左

升lv唔急
我杖戒都未打好

暫時仲係0課

呢隻驚0課好難行得遠...
CLS,乜9都可以買

又係碎片收集驚....

第一日就諗住課 ebra ho rich

課左先知好唔好玩

暫時見佢啲石都派得爽手
你要搶 PVP 頭100就另計啦

CY驚有個神秘新作

想問新鍊係咪勁在兩個mp 回hp?

我同事都有句名言....
隻GAME....係由唔好玩課到好玩既

賣港公司 不了

唔打就lunch

勁在新 可以打飛機
有貨好走

呀屌 係 唔撚記得左
好彩你提左一提

有PVP既驚又係課長專用
不了

非休閒驚

佛誕都未出

無PVP 既驚邊RUN 得耐 望下LI

合理

LI 應該過唔到11月

SE 12月SCHEDULE都廢9事UPDATE

請珍惜LI

唸都唸唔到 點解4月咁撚貴
差不多成倍

回憶昨夜土豪大戰

easter？

丫屌 係
我望住個日歷以為自己提早左幾日避左紅日無事
諗唔起學生放假會長少少
撞撚到正

SOLO 打錢依加係咪打鬼1好

唔玩li
年初一去非洲都覺得平啦

我個辣殺AC 幾日都無人問律 唯有繼續玩啦
30體輕鬆玩 日日打下地城睇下幾時先去到台灣

台灣?
澳門我諗都要2046

收石 20@ 10000

有法未

不嬲都有

唔玩而已

唔得閒住

放石幾錢?

請問有冇得用角色名查人咩裝?

唔明你問咩

但應該冇

收石15:10000

雷盾咒真係又硬又痛cls

ON9 SE SELL撚完雷未?
乜9都怕雷

火idea>冰龍 弱火
雷idea>鬼 弱雷
黎緊is冰idea

我應該都會咁洗....ORZ ....之前用0 ...ON99 咁...用左防0都係痛到仆街ORZ

死靈表示認同

黎緊IS
吉IDEA>法無效

佢鬼123 SET做怕骨都冇咁燥

盾idea未

盾真係睇極都唔知點返生

個架仔谷爆BLOCK咁制
打鬼1 D DMG = 0 0 0 0 0 0 0

twitter 見到人地啲片想抄佢錶，但佢又冇畀
有名都冇得搵

學人地d game 咁....盾傷就即係個block量乘返個比率就ok啦

TWIITER直接叫佢SHARE囉
9成架仔都樂意既

連GC 最基本既關都超時
點玩

唔識日文啊ching

咁咪睇se 點執囉....佢鐘意....執撚左隻GAME 都得架

すみませんがビルド構成・装備詳細を教えて頂けないでしょうか？

萬用句
見到咩架仔錶就COPY AND PASTE

不摟所有GAME 坦系都一定唔打得啦...又打又坦...
你咪又屌...一街都盾.....糞GAME SE

overwatch d坦大力到仆街

OVERWATCH 都要睇CONTROL 嘛 XD

咁你俾個手眼不協調既用豬王 大錘又會勁咩.....佢連擋邊都禁唔切啦

而家D雷坦都係大力到仆街
如 : 殘XXXX , 武XXX器

呢隻驚有CONTROL 都係打0呢

我咪話....佢改返係block 量乘比率轉做傷害.....咁咪應該ok囉..

block量又要低谷到盡先得5XX,真係見唔到個CP值

咁你可能係仲有ss 同 勇要計wo....計埋....果下得千令....你BLOCK 到幾百就差好遠.....

我12000物防勇24 SS75 打總力狗 90 LV
都比佢咬5XXX一下
比你每下扣500都仲要食4500

其實so唔solo到
定要轉雷盾靈
btw打得

唔係坦

雷盾靈=冇咒 打好耐
雷盾咒=冇靈 898
雷盾咒靈=可以solo
結論 自己左右手solo

btw今日免費3條體用完

咁你盾/靈 個減防呢? 會唔會計埋會好d呀 個減傷比率

靈IS DEFAULT吧, 冇靈既話咬1下收左皮了

盾技個招ACTIVE就冇
開埋係硬好多既

咁你自己都話無學技....講乜尻?

真心...雷法有開盾果招...真係硬架wo

C父,而家討論緊個BLOCK既CP值

我有盾技既話已經硬到仆街啦
洗撚再貪佢BLOCK多500DMG咩

咁你盾會唔會淨學右線果招好d呢?
定你學盾純為囉起個盾xd?

即係你話如果只係靠BLOCK量
可以唔洗靈唔洗盾技都硬到仆街既話
咁咪有價值

齊靈齊盾技既話
我玩其他大力錶唔好

咁返而係問...se 會唔會再執個block 量既cp 者
(即係提高本身個值/ 盾既攻擊會睇埋個block 量)

定係....se 出多個打擊系既build 夾盾....會再好d呢?

一把似樣D既打擊武器都唔肯出

旨意SE 救盾

咁我都係用我打過既game 既經驗者....
gm 你反映下啦

反映左
請盡快DEBUFF法

有冇NERF得咁NERF

你DEBUFF 左法先啦...

@殘 幾多起bid 幾時擺
想睇土豪大戰
feel到今次100萬
不如你打直埋第一行

街場開始多冰雷咒

已成condom
轉左盾雷咒

シャルル鞋

全色1500都冇人吊

點解?

係咪750得?

睇下咩顏色

(其實都幾垃圾

以前打直1500買左一堆深淵鍊
打完剩左幾條
啱啱5000全部賣曬

魔貫鞋唔勁?

當5行用其實都ok
廢左個殘火/雷
結論 不如靈鞋

垃圾裝

慘

隻手有無potential

冇人吹
自己買黎當玩具玩下就好
其實件衫同手都差唔多
唔知點解件衫咁貴

打囉
10點左右
等睇起bid 50萬無人屌

50咁惡

衫有人諗到點玩
手唔知點玩好

無人bid先降

100%蟹

講個笑話

冰雷波1同2
冇得buff

炎雷>冰雷啦
同埋杖位好似高傷d?

杖高傷d
但其實隻戒都幾百搭
打左隻
ss+迴
hp轉+爆
爆+詠唱
雙爆
基本配搭都打黎用

最抵係回ss
兩格都15%
你咁多錢

打咋
全部都30lv冇錢升
你仲多我4000萬腎石

打直都無錢呀

3205+(40000000

升左5星腎

想2星拎S死3次

拎左未？

未

特效係咪
特效傷x倍率%×（怪耐性%-貫通%）
物傷魔傷個d唔關事？

2min

雷法世界第一
暫時

得左,去番3星

應該係掛

諗到d好玩野

得啦精靈斧啊馬

馬

又追
btw唔係
要睇boss先玩到

打黑龍 全部都係垃圾

錶到盾雷咒未
fullauto鬼3 高火力

邊有新盾 咁貴

整左個全色剛力盾 點知無撚用！

盾 cooldown/爆率/mp回復(5000有找
法衫 30ss
靈褲20ss
連擊腰 20ss
靈鞋 15ss

屌你老母幾萬買左個ss盾先發現唔需要ss

唔要ss好平喎
衫腰戒鏈都爆ss了

我件法衫 打直左廿次 都無全屬 屌

我睇附費
加埋90ss既屌你

仲法衫, 而家用鬼衫喇

覺唔覺好多25lv活動地城貨

無法衫 點打鬼衫

工作室開新AC洗綠

cls

跟唔到bu

24%

點做到

斧冰靈
十分勁

串過西

3隻雷都冇咒即時龜速

符精靈
十分勁

盾咒雷係要玩近攻?

無整

我有

賣狗章
1綠=1章 pm

幾amazing

又gc打

打左2把綠色斧

你回夠體未

街場又細打到大

你之前話廢過原本果把 我就無整到

仲打？

等下round 3min

依家各有千秋了

AUTO能成日走去打隻飛龍

30k任性左

係咁斷唔打了返屋企先打

1回1回 is 0n9

打開有感情呢 去左邊度

is 斷線

留返mp吸遲下玩玩

聽晚就有60x0.75x0.75萬了

@E巴

依家交投淡靜

嘩屌9分幾鐘

擺出黎未

未返到屋企
依家最貴個隻咩樣？

其實可以快d
槍盾靈
用神雷槍+狗戒(火雷波

睇下先

依家個pool一隻有色單爆都冇
全部都係垃圾

fatfat了
今日賣完 聽日drop up不是夢

以前既經驗
UP最貴果D

剛力戒都未up
未排到aria啦

咁垃圾 都冇人用了

新鍊雙吸都賣到25000
法用到吸咩?

打直料姐

有冇人知條7萬最後幾多 我冇睇到

打晒3粒 129

即刻變30萬 大打折扣

想幫你bid一下推上去 但唔知點解個制灰色

IU新碟狂透bra

又話唔戴

g

咪色情啦

deepfake都有啦

y always j擊me

放綠石1:50

咁既連腰都55k

舊果條法腰係唔係無人會用架啦

人唔用, 龍用(好似係)

我有雷風果條腰 都係20SS
係唔係姐係唔需要了

你自己試下用邊條DPS高同打得快

唉 件法衫最後得+13 點用得落手

+20好平wo

無石 0課小玩家

你唔係第四代課長咩

拎哂去打直 ALL粒粒

賣石tg

叫我粒粒玩家

第一代龍騎士
第二代中度XX
第三代油器王
第四代is you

我D裝差唔多全白 配唔起課長之名

仲有個唔識串呢

佢專收平石唔收貴石
唔算

收石 25 ： 10000
\Elysion

盾斧腎

繼續strong hold到靈咒腎

打到隻雷貫戒一萬過裝俾人秒左
個天都唔想我玩雷法

好靚?

白SS有1紅唔記得係咩

全白 1萬都會比人秒啦

我見人bid果D都唔過萬
2萬直購冇人買先1萬過裝

bid個d on99 25lv
你個粒可以即食用住先

岩岩完果隻都係ss
18xxx唔係好貴姐

11pm高峰期
最多人f5
低價過裝必死

・装備を作製しよう
5回…スタミナ回復薬100%×1
10回…スタミナ回復薬100%×2
15回…銅の鍵×1
20回…レジェンドクリスタル×1

・装備を分解しよう
25回…レアクリスタル×30
50回…500,000ゴールド
100回…銅の鍵×1
250回…トレダン即時クリアチケット×1
500回…レジェンドクリスタル×1

・装備を強化しよう
1回…1,000,000ゴールド
3回…300エメット
5回…1,000,000ゴールド

$$$

一粒彩磚都唔送

合4星20回+強化5回

放石 35@10000

收石 25 ： 10000

IDEA EVENT SCHEDULE
12月 槍イデア
1月 盾イデア
2月 斧イデア
3月 二刀イデア
4月 呪イデア

12月 冰
1月 咒
2月 毒
物理：開發中 進度0

漏左光添

4萬有冇可能收到隻有爆傷嘅aria，冇色有數值就得

畜牲:

之前出左套龍裝了

精靈龍

12月 盾
1月 冰
2月 咒
3月 光
4月 斧

有物理屬性的

鬥：

靈裝N方面屌打

鬥等下世啦
全民打拳

第一代到依家
係咪得番勇甲二連鍊黑龍戒生存緊

十字斬buff未

自從有靈裝之後
呢隻game d裝開始戰力崩壞了
以前除左狼手邊有5060爆傷

我以前用冰石像手/火龍手

咩黎

有雙爆

單爆

以前用呢隻ja

呢隻op

最近清位碎晒

冰手冰斬褲冰斬鞋冰爆斧

時代既眼淚

反頭：20萬>5000
光鍊：32萬>1500
三連槍：36萬>5000

OLD SEAFOOD

aria：60萬>20000
冰斬褲：38001>0

當時冰斬褲 全耐全色好似15萬up
咪屈

收雙爆aria全色aria 20000

收雙爆全色aria
第一行可以130up都得
49萬

屌你

鬼3打錢？

可以 來吧

on9 開10連彈到仆街

now入

見好多架仔賣9晒勇甲
時代眼淚

我都想賣
自出左勇25盾,勇甲多少被打面
而家全20好似都係得4-5萬

等轉轉出頭天

最慘....轉係好慢......你轉轉大力返D都話呀....ORZ...

轉好難大力

SE : 12月出槍IDEA +黑3

ching開6都彈wo

6s老化了

你地班仆街d特效lag到

垃圾驚

識玩一定玩平a

玩機啦

喊了

*換

打到生活不能自理

仲有冇市？

街場雷法多到要玩返劍咒靈

垃圾驚
LM黑3 雷法食晒屎

黑3:
暗貫鞋 草人 完

屌你老味 糞game
打直5次支 雷杖 個雷傷 越打越低 屌你老母

買5支雷杖

好RICH

磚姐 嚇我唔到既

磚依家絕版

磚者 但計返個值 10萬綠 掉落海呀

iktf

呢2個字...加埋點解?

明哂.....多謝大佬明白.....大家都是黑氣

我入GAME到而家....7月到11月....儲咁耐....一炮過射左....落海

砌左隻斧咒靈玩擲斧兵

千祈唔好信佢, 光3個期日日出劍

係咪垃圾

其實勁
只係冇人吊

當擲斧射程出到草人
但隻野斬無效
點解唔用劍/盾做埋tank

用過劍盾龍坦同一個問題係D遠程法AUTO唔識放草
用擲斧一樣硬有可能拉隻王行近D

仲有個問題係龍盾劍有時開始會比轉轉撚狗冇SS死左

如果你隻近戰法行左左邊
隻龍衝左落黎咁點

暫時未炒唔知, 試到再包膠

盾同斧5星腎一開就有人上左年表

同冰玩好爽
貼埋身食晒
條血倒水咁倒
遊戲做咩唔玩返冰

溫提 : 聽日開始至12月1日都係冇EVENT

其實同吉玩仲爽

溫提2 : 星期日前好沛晒D9coin

你同依乜慢慢互吉

仲有6x萬

開始好X悶認真

當年無再玩白猫都係因為打臉太快, 太肝, 但最起碼都有出名CV 靚靚囡囡, 仲要間唔中都有D CROSSOVER

LAST IDEA最近打臉速度快X到, 肝既程度都算好X勁下, 最慘係D UI一尻D都唔友善

今晚玩埋個吉IDEA, 如果太流就HEA玩每日一登地城算了

銀章 定 狗章?

今晚出啦咩?

所以賣ACC

狗

IDEA 唔關事

IDEA銀章幾時收走?
點解我D FD重有銀章係身

仲乜回帶

IDEA COIN唔會清
SE 比你留返黎12月一次過換晒槍IDEA

屌
等我以為好似劍同弓咁
又會收走曬

開始覺得悶，啲怪又太重複，雖然洗咗啲錢
轉game 算

收到風, 吉IDEA今晚出, 平A有AOE效果

我都想打飛機
但隻飛機會唔會早左D

玩冰同雷有咩分別

冰可以定死 雷都係有機會郁

打未？
街好伏

E GM 仲唔出PO

開
而家隻75SS 大力吉都未試過力

2/10 ing
有冰

運営からのお知らせ
「12月初旬開催のイベントについて」
ご利用ありがとうございます。「ラストイデア」運営チームです。

11月も多くのお客様にお楽しみ頂けるよう、アップデートやイベントの開催を予定しております。
本お知らせでは予定している内容から、12月初旬に実施予定のイベントやアップデートを一部公開いたします！

▼槍のイデア装備イベント開催予定！
イデア装備イベント第7弾！
「ヴ・マの次元の狭間大掃除」「スカーレット争奪杯」に続く、槍のイデア装備イベントを開催予定です。
詳細につきましては、【予告】「『キーラのジャベリン』開催のお知らせ」をご確認ください。

▼新装備追加予定！
イデア装備イベント「キーラのジャベリン」にて槍のイデア装備や、一部ステージ、トレジャーダンジョンにも新装備を追加いたします。
イデア装備の詳細につきましては、【予告】「『キーラのジャベリン』開催のお知らせ」をご確認ください。
その他の新装備につきましては、近日中に詳細をご案内いたしますので続報をお待ちください。

▼スターメダルの交換ラインナップ更新！
様々なステージで獲得できる「スターメダル」と交換できる装備のラインナップを更新します。
槍、盾など11月までの交換ラインナップには無い交換対象装備も追加予定です！
詳細につきましては、「12/2アップデート内容について」をご確認ください。

▼シャロン・コレクションSP開催予定！
12月も「シャロン・コレクションSP」及び「シャロン・コレクション」を開催いたします。
「シャロン・コレクションSP」には装備品の設計図を出品予定です！
詳細につきましては、「12月シャロン・コレクションSP開催！」をご確認ください。

屌你 我洗走左啦 得隻冰雷靈
冇冰雷咒

運営からのお知らせ
「12月初旬開催のイベントについて」
ご利用ありがとうございます。「ラストイデア」運営チームです。

11月も多くのお客様にお楽しみ頂けるよう、アップデートやイベントの開催を予定しております。
本お知らせでは予定している内容から、12月初旬に実施予定のイベントやアップデートを一部公開いたします！

▼冰のイデア装備イベント開催予定！
イデア装備イベント第7弾！
「ヴ・マの次元の狭間大掃除」「IU争奪杯」に続く、冰のイデア装備イベントを開催予定です。
詳細につきましては、【予告】「『キーラのジャベリン』開催のお知らせ」をご確認ください。

▼新装備追加予定！
イデア装備イベント「キーラのジャベリン」にて槍のイデア装備や、一部ステージ、トレジャーダンジョンにも新装備を追加いたします。
イデア装備の詳細につきましては、【予告】「『キーラのジャベリン』開催のお知らせ」をご確認ください。
その他の新装備につきましては、近日中に詳細をご案内いたしますので続報をお待ちください。

▼スターメダルの交換ラインナップ更新！
様々なステージで獲得できる「スターメダル」と交換できる装備のラインナップを更新します。
槍、盾など11月までの交換ラインナップには無い交換対象装備も追加予定です！
詳細につきましては、「12/2アップデート内容について」をご確認ください。

▼シャロン・コレクションSP開催予定！
12月も「シャロン・コレクションSP」及び「シャロン・コレクション」を開催いたします。
「シャロン・コレクションSP」には装備品の設計図を出品予定です！
詳細につきましては、「12月シャロン・コレクションSP開催！」をご確認ください。

iu爭奪杯。。

斷左 開

公共頻道

GOGOGO
入

入未

公海入jk

開左904 秒入ths

邊個魔7

貼住射

路人甲

fullauto

150
棄吉未?

你地有靈?

我用返弓吉盾

最龜裝+BOSS 槍耐性◎都有150

點棄?

你真係好堅持唔用咒

用咒啦

去旅行未 放監未

IU争奪杯
立即課返10 pack

今晚飛

旁門左道

轉頭試埋進取吉先

10個vip
1.5^10
58倍速auto

又唔靈又唔咒, 超級大兵

lol超級兵

仲玩lol

j夠未

串夠未

下

冇攻0?

黑夠未

防雷魔mp
x攻

-1打唔打

冇攻0都有150

有攻0就250

有埋反頭就500

唔打 入左去gc 2星

醒啦

哇咁撚勁呀?

利申
隻鬼仲要係吉耐◎的

所以見唔到棄吉的理由

打未

又換多隻貫鞋試緊

即係吉唔岩打呢關囉

入黎啦屌 震條鍊送比我都好啦

前提係會震

◎同無效差一格

差唔多無效都打500萬DPS

去邊到搵?

0 25 50 100
btw咪ff

btw我隻盾 可以用反頭

不如反俾我啦

0雷耐啦 仲反

有埋反頭吊打咒

但你訓左地

又一個巴打棄驚了

訓左點試

笑到仆街

ok bye

進取左D

siu4

條友直接走場

心諗點解要carry個訓地既

試裝唔洗交學費咩
就係拎緊平衡

又走場

仲有體?

仲有水

23水

分身40

D粒粒シャルル裝開始賣唔到石
唔洗再刷
打多2日應該1500

我想要鍊/波/衫

不嬲都係

呢幾日賣粒粒シャルル裝都賣左差唔多10萬石

鏈粒粒20k都有人秒

把飛斧

1500 好多人即決

把弓 1500都冇人要

弓750晒

自部長收皮
隻驚已經冇人玩弓

斷線

唔打了 就收工

Ok

手衫自留
腳鞋呢?

腳好似1500都有人即決

鞋真係冇

粒粒價即決價 11/22

頭 4000
身 5000
手 2000
腳 1500
鞋 X
斧 1500
弓 X

無ss連腰88888

強勢回歸了
收綠30

迴避果條賣幾多好

38001

冇肉食 不了

10萬收 認真

我有冇睇錯

賣6條就=aria了

已買 THANK YOU

正啊

有VIP但係冇野可賣

整ss腰
垃圾 1500
全19 8000
全20 20000

你出d咁既野⋯⋯

收綠 35

3字頭點賣

件野仲有十粒鐘已經10萬

好勁喎

請問巴打們 雷圈 係計連擊定連射？

賣ac
tg
kenji76

PMED

又j

合左40條冇條見得人

1條=30萬
40條=1200萬

本來2千幾得番1千

18000入手

你之前咪見過

打直mp轉血2x次都唔中係咩玩法

打咩裝

咪鍊囉合左幾十條

我都合左幾十條 ALL SHIT

買啦 1500
我覺得1500綠<33萬金

幾十合一

收過30 no 9up

突然玩冰法

想玩冰雷咒

但冰雷咒用深淵

this

冰法就第2隻啦

rich

you 2

me poor

poor guy

OK
poor guy = 仆街

ok

秒回

55

唔好再J我

j

拉

[size=6][/size= 6]

條+20褲25000走左

收40 有把武急住想買

500000(failed)

真

殘巴幫我過冰3

搵隻靈tank

我咪係

你要草人wo

唔洗s，求過

行前出草人

搵人tank

放棄

一係我tank搵個輸出

我冰你打

go

得c 放棄

太慢？

個位唔岩定點
有草人都得咁少

試多場

100萬

@遊戲

好似要3xx

28x得b

改下點再黎

我之前係劍咒靈+3隻輸出攞
你多d減cd+多隻輸出可能得

妖刀？

有部長都應該得

我冇-©️d都s
妖刀草

唔關事冰3怕炎
係我攻擊力唔夠又冇攻靈

加埋死靈鞋
唔會一隻都無掛

靠草人都夠
但要貫

我有開攻0

關攻靈咩事

法師要詠唱喎

你要速食
諗點加草人傷就夠

暫時放棄，整隻冰雷咒先

有興趣請落單🤭🤭

啱啱申請咗入904，求加

@殘 街場d人真係好廢

飛未 入黎未

韓了

睇iu?
屌你唔去投票
遊戲開未？

要唔要韓國外送茶link
不過冇iu咁正

屌你開9左
呢場quit

係wo仆街仔唔投票

隻雷貫爆傷戒好吸引

做一次港豬

係
你預10萬啦

冇左2張票

無石係身 898

g04 opened

must彈

10萬收aria
即刻有石

aria都唔係身

0ss 冇耐性
6000血
一身垃圾裝
係度谷輸出扮勁
垃圾

wadiu
竟然冇死

Sorry

sor9

你估個個都係我咩
你唔行右
佢食幾炮就死左
btw垃圾弓

auto

我都auto算

要

你唔去

少手動2/3百萬
是旦

5mins wait

就11點

4月去

ogogogog

瘋狂迷路

bid緊野wait

jaga

弘大內街有間club
好熱鬧 不過我正人君子冇入過去

雷貫戒4hr wo

垃圾盾
過5k不了

想打ss咁大想頭

打力

又震

feel到全橙+20 anka衫/全橙sshp轉鏈/全橙雙爆波

唔貪心
要雙爆波夠

粒粒ok

300詠速d波快到

橙ok

橙+1

@

4p咩料

垃圾雷

屌個力架黃色背景
成日以為佢死左

唉

hi

不打了

bye

40萬(failed)

精靈衫1500冇人秒 cls

賣石 50蚊一萬

屌 等我儲下石過俾自己好過

可能到時dropup了

Yes

callg？

coin太多 唔知合咩好

新武器
精靈鎚
打擊+精靈damage
兩行random

把杖合左詠速爆傷爆率各1
雷戒ss回 爆傷詠速 爆傷ss各1

吹奏夠雷法未

仲有出血戒既
可能整隻斬戒配火雷閃手

你又學埋E/依乜乜d野

@付費,上次好似話唔好點降異常耐
我見人冰法有點有冇錯?

我冇玩冰鬼, 你問下油器王

冰凍/麻痹=異常狀態
你降魔耐係加傷害
其實降唔降都得
本身隻鬼都長期冰住

屌你老母

整左隻冰法未齊裝都幾好玩

又一個叛教

吾是近戰冰

點左易冰d
好似係

專精法師玩家

想掛機 打未

開親都冇人入

附費-2已成傳說

你地有毛有翼

你唔叫

想重新入坑
收ac
tg kenji76

打得叫

叫

其實唔得閒

估到

依家骨腰劍腰係咪可以分解

11月好似只有雷法

之前up打左好多 冇用我解9曬佢

同埋d攻靈腰係咪都垃圾

好似未見過有人用

骨無得救
劍腰仲值得hold下

幾日會追post 雷法而家又變種成點

參眾兩院一致通過香港人權與民主法案
+雷法人權法案

賣綠幣40:10000

-2

頭手

身鞋

冇體88

dead end po

睇黎大家都訓左
聽日準時投票

岩岩先 單刷到鬼2 唉 幾時先鬼3orz

鬼3單刷要咩職

5萬買左把冰杖好似好勁

咁撚貴, 紅勇盾?

有人搶貴我又心急

心頭好有咩所謂

琴日買左把黃SS+3黃都係萬5

40萬 1bid

睇左2日唔覺有

dllm雷杖雷戒呢

付費幫我睇下把杖25%防打唔打直勇盾好

dllm

咁都比人屌
1500+3000
(雖然係19%+15%)

解solo任

總力戰換野聽日11pm last day
有冇人知總力戰d章有冇得留

冇

咁整把光倍狗劍(光法杖)同光風戒算了

換淨嘅, 1章換10g, 維護個時先兌換

10min後-2

++

投票未

有場？

打完

投票啊

一早投左

放18萬綠石1:50

執左

20個鐘呢個po連一頁都推唔到

隻game 咁悶，點推

放ac
有意pm

我入左……

冇 我唔知你係邊個姐

彈game

唔打了

等睇結果

聽朝睇

分身砌左隻冰法
ebra++なこ

周潤發歎腸粉巧遇熊欣欣